{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051868",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 아인티오펜션"
    },
    "text": "プールサイドカフェとホテル式寝具類を備えた宿です。 個別の室内バーベキューとスパ施設をご利用いただけます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキュー施設は電気グリルを利用し、1部屋当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 幼児の基準人数は含まれ、最大人数の超過はできません。 12ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要となります。 客室内にはスパ施設が完備されており、利用可能時間は午後10時30分から翌日午前10時までです。 無料Wi-Fiも提供しています。 ペットのペット及び入室はできません。 プールサイドカフェやバーベキュー場、スパ施設の他にも屋外プールも利用でき、夏期の5月から9月初めまで営業します。 プールの利用時間は入室から午後7時までです。 宿は京春線大成里駅の近くに位置しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 訪問者のレビューによると、施設はきれいでいい宿で、特にスパ、プール、グリルなどの施設が満足しているそうです。 様々な要素を考慮して、子供連れの家族旅行におすすめの宿です。 室内バーベキューを楽しむことができ、プールや満足できる子供向けの遊び施設も備えていますが、黒い水垢があって、スパ施設を利用するのが難しいという短所があります。 ただし、下水道の臭いについては注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "この宿はプールサイドカフェとホテル式寝具類を備えています。個別の室内バーベキューとスパ施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための追加費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には1部屋当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数は含まれており、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "12ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要となります。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "スパ施設の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ施設は午後10時30分から翌日午前10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットのペットは入室可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の5月から9月初めまで営業しており、プールの利用時間は入室から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿は京春線大成里駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "客室内にスパ施設やプール、バーベキュー場などの施設があり、子供連れの家族旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点と短所は何ですか？",
            "answer": "この宿の利点はきれいで素晴らしい施設、特にスパ、プール、バーベキュー場などに満足している点です。短所としては、黒い水垢やスパ施設の利用が難しい点が挙げられます。また、下水道の臭いについても注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 482
    }
}